大家合埋口排牙會平排定咬埋？

我慣咗合埋口嗰時 兩排牙會咬埋
即喺下排牙會喺上排牙後面
所以下巴好短 縮咗入去咁

正常喺咪兩排牙會平排？
下巴會正常啲 但好唔習慣

咬埋 平排

用開口透氣？

上扣下,舌頭頂上咢

Mewing

瞓覺會

我同你一樣
但問題係牙醫啲模型唔係咁樣

呢種牙，食包會出現上下是但一邊快啲食完

我合埋口都係上排係下排前面 其實係唔係有少少哨牙先會咁

正常係上排長過下排，樓主係正常
反而平排係唔健康
利申: 做過正鄂

我一合埋口下巴就短左一截 好困擾

我無哨牙 反而上排牙喺向內
即喺哨牙嘅反方向

deep bite
箍牙嘅話要加bite turbo

我都係 要牙齒平排個下巴先會睇落長啲

試下用多啲鼻透氣，做過實驗係大個咗個下巴都可以變返正常長度

同樓主相反 下排長過上排 個下巴突哂出嚟 食嘢個陣就好樣衰 行街一唔覺意就合埋左 然後個人又好樣衰
要成日維持唔合

樓主有冇自己嘅圖?